覺得空虛寂寞入黎吹下水

如題
咁夜仲唔訓做緊咩呀

望住手心督龍汁有啲唏噓

啱啱先收工
第一次返夜晚pt 返到咁夜
就係為左等自己唔洗再有空蕩時間諗住上一個

唉

願聞其詳

今日好唔好打第二次飛機

半個鐘打兩次會腎虧

兩個禮拜嘅事
佢話覺得同我一齊好大壓力
比唔到私人空間佢
結果半年嘅感情就無左了
痛苦左一排先有返少少精神出去做野

好撚凍。。。

係咪係咁chur人呀

搞咩
開緊冷氣？

唔係落完雨

邊頭？
我呢邊完全冇

我呢頭 你沖涼未

沖左
依家攤喺張床思考人生

冇嘢好思考啦咪又係咁過

睇完高登舊故有D壓抑

睇下其他仲好唔諗就冇事

巴打又做緊咩呀

食緊嘢

可能我生活重心太過倚靠佢掛
果陣因為唔係幾鍾意佢成日同某個異性聯絡
搞到佢覺得比唔到安全感我